唔明點解話要同我分手但我d ex 分手後會更加努力人生？

如題，請討論。